蕭生：特朗普係別無選擇？佢係會制裁中國？？

18分30秒？？？

信多獲

劫一城 救十城
城下一聚

希望真